【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》×《940920》討論 (99)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論(97)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

新post留名
99了

吳海昕世界第一

新post留名

99了

港生活Femi Cheung落credit呀
捉到你plagiarism

意外地搶到1001

二月廿九99

229世界第一！
柯煒林世界第一！

吳海昕世界第一

Happy 99

留名要在前前線 第一頁留名

我要post昕昕呀

你po唔到喎

新po留名

認住佢 第時一見到就咬

霎眼嚟到九十九
推po變咗交友友

期待續作獻新猷
等多一年都未夠

惟有耐心再靜候
廢事刀仔捱到瘦

得閒派糧醫胃口
刀登仔長推長有

推到fans meet飲杯酒

Btw
請停止迫害兵佑

柯
煒
林
世
界
第
一

你冇得同五人眾鬥...五人眾鬥...五人眾鬥...

昕昕

好想位能點名⋯⋯
又要服用點名片了

新po繼續留名

99
始終如一兵佑黨

99
留名

新post留名
吳海昕世界第一！！

好掛住羞恥PLAY

再嘈就第一集炸死柯煒林

深夜派糧

衰妹老婆早啲瞓

就嚟100

100近了

睇完套日本片就更想去日本
下年三月一去札幌應該無可能

睇完冇得朝聖真係

本身plan 好咗二月廿八去

低層留名

btw今日就係香港網上音樂show Tone 2嘅大日子啦
大家有時間就去聽show啦，行有餘力就課金課金

傳送門：

睇住先：細show經濟學 - 如何靠搞bandshow發達退休

啱啱發現#1個上回講到仲係97

開post要留意

我個個改咗link無改數字

誓要去入刀登!

刀登不可只往上爬

朱古力會每日常在
刀登不可只往上爬
愛sofiee就會一生一世嗎?
又再炒車會害怕
忘掉有過家聰

揸筆寫小說既會叫做作家聰!

唔走青嘅會叫waiter加蔥
爛到自己講唔出口

今晚的餐桌加餸配碟魚加蔥

本來諗住換昕航機票用咁d miles
好多一年內到期

呢個look既yeesa真係好正

你有冇壯刀咁捱得先，一間好易虧

爛到打冷震

張麗鼠

呢個look既刀仔真係好型，霸氣外露
如果食花生恆仔拍救殭清道夫2，一定要揾佢客串

肥刀又曬

刀嫂生日快樂

又閃盲了

刀嫂，恭祝你......福壽與刀齊

慶賀你辰叔快樂

刀b嫂生日快樂

慶賀你張辰快樂

刀嫂生日快樂呢~
向100大關邁進中！

昕衛兵刀家軍麥精遲來嘅報到
咁快就99

二月廿九世界第一

世一勇武刀嫂生日快樂

刀嫂生日記得逼刀仔食朱古力

可以肥刀食晒個蛋糕

+1
仲有北海道巴打

換埋我嗰份2022去北海道ok?

刀仔話唔可以比飽飯佢

原來咁多人想去勿相認

無記錯每個account只可以換比5個指定親友

Steve好似成日都係呢件衫

近得sofiee多，果然best fd

記得去拜會山野久治，話佢知229幾勁，香川好有人氣

回顧刀嘉駿全盛時期，晚安

竟然冇專業壽司師父同sam...sam...既gif但我又冇save低

撞機

飲！

快過chok仔 飲！

Cls咁都有得撞機

笑死

新po lm
柯煒林世界第一

咁都撞

瞓得是福呀位能

柯煒林世界第一

點做到

仲有次序一樣 1/4機會

有少少唔同
我個張Sam sam冇viu水印 chok仔有

sofiee呢張幾靚

巴西龜新婚快樂

佢張張相都靚架

狂賀！！！
珈其新婚快樂！！

kaki結婚了

又係出面d熱門post第一頁見到小小鹹
點解佢成日都可以咁快搶到第一頁

你2個
hehe

睇黎要整埋無logo版壽司機

Agger吳海昕世界第一

幾時到肥刀結婚
影結婚相之前洗唔洗減下磅

吳海昕真係好撚戇鳩

衰妹
Btw 天佑

叫佢跟位能操下先啦

專業壽司師傅

Kaki新婚快樂

珈其新婚快樂

kaki新婚快樂,好齊人
今次mans有望啦

杜生著到咁去飲

好大隻

cls

牙刀比下去

會長著到咁係咪做伴郎

兄弟lor
想睇下kaki係DY個幾個FD

Will, 你穿越唔到喎

時差

徐天知

刀仔唔食多啲?咁快飽啦

又玩

粉紅昕

想講好多電影page都講kaki結婚
高產第一人

收皮啦賣港01

老是常出現

岩岩先留意到後面有babyjohn同魚哥

哩啲場合最啱識人

應該捧住碟玉子壽司 好似係

下次預埋你

珈其大個仔啦

Ryan派表示安慰

插咗入電腦到

刀B兩米八

美男子與香煙live
有Willwill嘅mv

蘋果請停止迫害Ryan

老婆操到好fit

我穿咗返去睇多次229

訓著嘅煒林好得意

Yeesa啲caption好鳩好好笑

遲來嘅 珈其新婚快樂
我佑今日然

kaki新婚快樂啊

刀刀又迫害天佑

哩個動作，兵佑上身，害羞

兵佑今日然哂

天尺呢個樣少少老

或者跟衰妹去spinning
可以練美腿

已經同掛勾

今次唔係sogun delay

點解可以咁鳩

成日錯字
雖然蘋果之前都試過

毅進制?

好撚戇鳩

根本一樣

229 icon

我想話珈其婚禮啲賓客好高質
大家都好喜歡珈其

btw上星期有人講咩Sofiee係邊個老公
今星期Yeesa個ig出現邊位會員既網名?
真係可謂畫公仔畫出腸

Sofiee係邊個老公 我都有興趣知

講多少少?

sor, 我開心到語無輪次

點解有人講野可以仲鳩過吳海昕
點做到

輔導就好似踢波咁 就算教練點教 都要球員落場踢先得

欣欣

交家用俾聖母

我昕同連鼠一樣樣

真相係點
你知 我知 單眼佬都知

隻連豬好得意 你邊度搵的

水印

近朱者赤

見連鼠如見昕

只係巧合咋

仲講 諗起果晚都覺得辛苦

你成日咁答啲客架？

去沖涼

難為post 頭推到爆post

冇留意，其實講緊咩事

解釋下，冇睇ig

講啦

Will will 今日有冇食下午茶

刀B好靚仔

個頭好圓

個頭好肥

遮唔到

一切都係平行時空

個時我仲未建立衰妹圖海儲備
如果而家再要爆post就輕鬆

衰妹老婆早啲訓

肥刀

2017-02-28 23:59:59
2018-02-28 23:59:59
2019-02-28 23:59:59
2020-02-28 23:59:59
2020-02-29 22:00:00

其實有無戲係玩DST穿越時空

always cat

因為衰妹係
成日比貓捉
所以想變成貓

Pro 9 upper

2字表情

鄭家純依輯相真係好正(多圖)

諗起刀刀話請鄭家純嚟做940920

刀登仔:
Me: 我只要

呢個係吳海昕煮意粉(扭斷晒)

diu牙刀唔早講 想去sit

幾點?外人有冇得sit堂🤣

如果就到時間 我within半個鐘就可以到hkdi

刀仔話應該冇外人可以sit

但可以捕捉刀仔

你係話

冇外人 所以可以sit?
定係
外人唔可以sit?

呢句有少少confusing

去請佢食朱古力

外人唔可以sit
咩叫冇外人所以可以sit

掌握Steve同 yellow可掌控940920命運

諗緊會唔會係 反正都無乜外人會黎
所以唔介意比人sit堂
美國成日都係咁

學校都入唔到仲諗sit

威脅導演編審改劇本
Yeesa要死就無得食朱古力

見刀仔話要人以為open

而家間間大學campus入去都仲要登記?
學術自由何在?

利申 old seafood

去admission office話我要而家入學

淨係上刀仔既堂，逐堂計

刀仔會叫你直接交學費畀佢 唔好交畀院校

可能yellow覺得原來有人咁痴線

做乜搶佢對白

yellow人如其名，連衫都黃

229開播八個月零一日,每次開live都係上堂
學費隨心

咁就八個月

個sauce綠色的

刀仔都變咗好多

sam sam

不過師傅我要返工

呢間hkdi當年好開放架 好隨便入得

呢8個月我睇過既港劇多過之前8年

衰妹應該無咁advance識煮pesto

而家唔係間間都check學生證咩

以前間間都好free啦 自出自入
而家得廢老可以自出自入拆野

咁麻煩架咩

口講話防疫 現實就係維穩

1>0?

good luck

如果真係唔得，香港都可以拍到好靚既，好多特色地方，隱世地，信刀仔團隊有能力
真係純港劇

純港劇出關

5>0

食完就會變成

刀全部拍綠幕啦

希望budget唔減

考慮吓澳門拍
隔離14日屈蛇

咁寧願唔拍啦
做咩要去澳門

然後

葡式建築
台妹變葡妹

隔離14日黎講 其實係咪邊都一樣

第一集拍will 食咗之後咁樣點睇

可以用icon寫故事

《我和衰妹的一天》

Scene 1

Scene 2

Scene 3

Scene 4

Scene 5

Scene 6

不了

今次Yeesa唔害Nick Tong 就害Jonathan

澳門長洲南丫島大澳

食物敏感會死人架

落住毛毛細雨嘅夜晚 又諗起四年一遇

個講座有無得聽返

Will呢

Scene 6有冇字幕

$$$$皮費問題

要包全部人酒店食宿14 日

煉成陣

興奮到

真的很喜歡煒林(海)，請好好保護他。

今日做到嘢

想睇成個

煒林今天過得開心嗎

開嚟見我

前半個女仔好靚 好似係

Sofiee好多sponsor

柯煒林肚餓記得食下午茶

兩米刀八八要努力工作
編審團隊一齊燒腦

就嚟可以開sponsor慈善拍賣會
咁佢就唔使掉晒佢

你地就想接曬sofiee啲貨

yes, 我全都要

Chok巴係花心同博愛啫, 佢好好架

如果開post衝破100刀刀會唔會開台慶祝一下?

定刀刀呢輪好忙

天天想念我刀

好耐冇見我俊刀

刀仔samsam,夠mean

我諗佢都諗緊點算好，劇本都要因應去邊拍有邊一幕

yeah

可能到時policy會變呢

刀仔是想殺人好不

又係既，逼死人

有無原片

上幾頁問咗

今日好似係兵妹生日

:無事喇[抱抱]
:太好喇[抹眼淚]

其實可以寫個劇情暴走版

我淨係諗到斷晒既意粉

其實chok仔可能係睇緊個記者妹妹

Sofiee(ManyJobs)

熱氣師

無限價買入

你唔會爭得贏我

已經耐到我就快唔記得刀片台

明明就有冬瓜茶你唔飲

刀台都七個月啦

但係快極都好難係上半年開返關

50蚊去屯門食台灣野好過啦

可能我無講錯

下次飲屯門好遠

一陣整個衰妹30連
好耐無post過

係狗

完成30連

比你斷左30連

今日狗贏

炒飯嚟

係

今日7個月

無啵

米型意粉

你講起我又想食

眨吓眼

Chok仔今日做到嘢

刀B有冇掛住我？

[member]仲未食過下午茶
收銀唔好嬲[member]

shit加密fail
又俾位能睇到添

刀B係都掛住我先

加速師

衝破500心理關口

俾人睇到點算先

刀b係我叫先

隔籬劇抽佳仔水

柯煒林世一
想念識郁嘅柯煒林

柯煒林世一
好似係

喂咩事

到時有兩個時空 一個係佳仔殺左條女既時空 一個係佳仔無殺條女既時空

點知你咩事自爆

要靠你了

哩句由邊位角色所講呢?交比次元專家關羽解釋

uber eats

嘉駿uber

因為成日無上水 同埋好耐無衰妹圖海

今次柯煒林睇到

成班痴線佬刀嫂is watching u

咁快整左gif

夏洛特啊定係麵神燈力勁D?

呢張又係好撚戇鳩

吳海昕世界第二

#訓係到都有錢收

睇黎要破燈了

走資 eats

睇緊咩書

睇先一路睇緊整咗

走資 eats anything cooked by Sofiee

肥刀寫真集

剪佢個嘴

本身就停

and

好食嘅野

衰妹又派糧

我Ran呢下真係好靚

劉謙: 睇唔到你寫咩

atma冇啖好食

同衰妹飲麥精
或者飲啤酒(睇連豬個樣都知難飲
或者開紅酒

刀豬食Atma

刀豬係咩事

刀：

call me啤酒師

柯煒林世界第一 記得食下午茶

望住成版彈下彈下一定好頂癮

刀B日頭可以食朱古力啦
但要餵其他嘢畀細粒仔

見字食下午茶

見字諗定今晚食咩宵夜

見字支持專業壽司師傅

分享食物是美德 認同請推post

食曬我昕d嘢

純粹係想襯返揸刀既連豬

剪左喇封唔到

啤酒好肥
飲wine開心d

講多次

吳海昕世界第二

又睇唔到

明明係衰妹搶人地d野食

然後佢餵咗巧克力

點解佢地食野特別好食咁

因為佢哋係真愛

[member ] 柯煒林世界第一 [/member]

你特登嫁?

狗贏

叛徒

Shit

巧克力
朱古力

Old news is so 唔識串

做到世界第二已經好好

澄清返 我唔係叛徒

你個space 難啲錯手

衰妹既魅力所在就係
1. 戇鳩
2. 唔知醜
3. 蠢得幾可愛

好啦 唔玩野喇
4. 認真追夢 (都可以稱之為上誰心)

渣㗎

5. 跳脫

艾瘋係好難拿捏insert係中間

又打錯字

新劇有sponsor就要瘋狂吹奏了

VIUTV大客 Volvo

刀B今日有冇掛住我

呢d刀b就唔加密

加咗密佢都睇到啦 驚咩

Volvo...即係吉利

不如BMW再搵返衰妹
順便sponsor埋940920

刀:

助養刀B 人人有責

6. 認真地數字

越食越肥

癲 人地已贏

Diu

拍野會消耗返

有呀

刀B世界第一

關你咩事

多謝幫手推post

雖然走肉朋友都好似好食

刀b是世界的

Lunch幾抵

佢覆我咋 邊有理過你

唔理

準備下100 post出咩先

Omg原來就黎100

都喺到9up咗8個月了

Ryan

是的親 8個月前的6號是第五集
Willwill 你讓我下沉 Ranya 你讓我哭

打錯字會傳染

食包都咁肥

刀嫂is watching you

想喊師

食包先肥

刀嫂睇緊其他台

呢間有乜特別?

衰妹是我的
我是衰妹的

刀: 好撚戇鳩

吳海昕圖海

我想去旅行9fing多過係度9up

多謝武漢

Yeesa:

有得去旅行嘅時候都要繼續喺度9up

食素菜 幾多人去食

前排留啲位

Ryan係yeesa實現愛情嘅對象嚟㗎

不如940920加個專業麵包師傅
古早味蛋糕

我未ready 唔好今晚打爆99

咁係蛋糕定麵包

刀登仔又要改名了

突破盲腸

去睇下deer個台有無walevet

BibleThump BibleThump BibleThump

放心 我一定會去大通公園個電視塔打卡

頭幾頁唔會圖海

咁邊個係sofiee實現愛情嘅對象?

一定好多叛徒衝出黎

星期五晚可以加速

Ryan話係壽司師傅都整玉子燒啦
你幾時見佢整壽司

改做 吳海昕老公

刀可能要跪刀了

刀嫂上緊連登 and watching us

留俾1001嘅朋友

玉子燒拎黎疊上舊飯

咁係咪套劇邏輯不自洽

Samsam

係香港旅行住先

無鬼用呀你

改名叫 羅嘉駿女朋友

1001是比我post衰妹的

蛋糕都可以夾麵包食

咁都唔係

可能user name係刀婆

刀台好似之前講過 ryan師傅都on9既 淨係教人整玉子燒

有無推介?

走資小姐世界第一
衰妹老婆世界第二

我愛吳海昕一生一世

或者 羅嘉駿的世界第一

吳海昕穿越過 唔只一世了

飲麥精冇你份

吳海昕煮意粉幾時有人改

我佑

我呢

所以佢下世就會做叛徒

吳海昕扭斷意粉

刀B是我的

吳海昕煮玉子燒

撕開一半的所羅門王

我記得8個月前好似呢幾分鐘開始想喊

撕開一半的所羅嘉駿

幫刀B脂肪層減半

唔係所羅門王被分開一半啵

new version

一生一世個世係解30年呀

又唔讀書.jpg

再嘈我就買起晒d麥精同條生產條

吳海昕煮意粉(斷晒)

如果只可以揀一個
你揀刀仔定天佑

無論係邊個平行時空 我都咁愛吳海昕

吳海昕老公(食物中毒)

我可以幫刀仔 走脂

Lm

想睇

走脂派

天佑我刀

咁就好啦
衰妹有無限量麥精sponsor

走完脂刀仔咪可以派福利

有時離遠睇到哩個廣告，以為係刀仔走完脂咁

少少似

瞓得是福

你估真係有得你揀
睇下柯煒林揀唔揀你

到時蘋果記者又話有狂蜂浪蝶買晒d麥精比吳海昕

多到可以用黎沖涼浸下麥精浴

叫你班_頭早啲瞓呀

做乜日日都咁?

Double S唔理你?
比女飛師

你做朱古力獎門人，比間朱古力廠刀仔

五人眾係柯煒林嘅人 佢已經揀咗

=炒蛋

吳海昕是最好的

然後chok仔又消失咗

想睇其他舖有啲新聞多啲

唔洗做咩?
窮呀

太遲喇
小心好似lantau咁比3條女一齊搵上門
啡走, 熱朱古力, 抺茶雪糕香檳

搖晃師

想睇衰妹開鋪
無印 x Apple store style

冇搖好耐

早晨

間舖開咗 但乾淨到唔存在

【見車就上】隨機坐巴士，坐10架，每架10個站

呢個幾正

搭到入去就肚餓 食嘢啱啱好

棕色

第34頁

濁水漂流

今日都掛住刀B

終於有時間追番啲post
有時間開埋POST 100！
終於都100好興奮！！！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》×《940920》討論 (100) 狂賀達成100大關！

氣象巴世一

Thx 氣象巴

唔使咁客氣

氣象巴世界第一

終於100喇
唔該哂氣象巴

氣象巴

好
想
食
台
灣
嘢
啊

柯煒林係咪依家去食下午茶

我ok㗎

又想飲冬瓜茶了

鹽水雞定鹽酥雞呢

轉場burn that kitchen?

柯煒林新po留言係咪精神分裂

我都好掛住台灣嘅嘢食

想食紅燒牛肉麵

睇返成個ig 炸杏鮑菇真係好吸引

係咪已經唔使加密講
Btw又一版

好想食小英鹽酥雞

祝大家快啲有得去台灣

刀B同狗狗都要食飽啲

牙刀啊！

bbq
成班人對住個火坑

我都好想食

督下督下

好想食 幾時開分店

小編會唔會入黎參考食評

好想去同人地媽咪食下飯

要有ac先得喎

Thx氣象巴

你個名

好多七個字名

諗起找到尖叫的暗門

好想bbq

On仔演唱會 一響錯誤宇宙就load到我林個樣

好耐無浮水~
又浮上嚟幫「邁向100」出分力先！
劉謙世界第一！

我個名

湖b做乜喊

好耐係1日?

晚安

國王的新衣
衰妹的新鋪

又早晨

個天都想佢去屯門食野

佢講衰妹ig?

唔該氣象團隊

Ranya九龍第一

咁驚熱氣

牛肉麵師

鹿唔會變馬
菇唔會變薯條

幫你推爆佢

好想去旅行

刀叔圍爐

如果開左分店 咁幾時上市
最多我幫柯董搵cornerstone investors

唔加密佢咪睇到

上次去 見到人地媽咪
我仲少少鳩咁問 大份同細份即係幾大

再嘈就剪其他
以後唔洗搵女女

可以燒脂

新界呢

好耐無見
(可能係你成日見到我9up
只係我唔見你上水

拍照留證

我應該考慮改做 衰妹老公走資派

要剪綵

輕輕一推

建議一試

湖b

而家爆post就要無第一頁。。

過多幾個鐘可以去飲早茶

刀仔係新界第幾?

上次粒痱滋幾日先好

去九龍食早餐囉

新界有好多人

吳海昕新界第一世界第二

未必係一定

5億港紙市值上市既話
搵1,2億cornerstone都夠晒啦

冬瓜茶師

好快爆post

點解?

12點睇我貼新menu

想瞓 無相係身

你想點?
走先

睇/提都得

走資團隊成功召喚我返嚟推po

大角咀隱世小店？

咁早有咩開左?
淨係諗到d all day breakfast

渣架
吳海昕新界第一

多謝老細

鹽酥雞師

(餐牌接龍?

餐牌師

你不如去openrice幫人地留食評好過

950

唔好同我搶1001
我仲諗住半個鐘靜靜雞搶1001

是

餅店推廣師

驚

一齊玩

難啲 第39頁

上左市升左個時
唔好怪我買晒
搞到你抽唔到ipo

依家望落三人在線上 每人噏多十幾句就推完

專業hater

老細年尾繼續出返雙糧畀我已經心滿意足

打手

等吳海昕開鋪個時我可能會
動用AI網軍打手

你唔好搶我1001

你好似狙擊viutv不力喎

1001本來就唔係你嘅

想睇 科技的力量

咁惡做咩喎

點解

我平時得閒就鬧佢啲pr

980

Aiiii 太早開始

唔好搶

比d大志黎睇下啦

究竟邊個爭贏1001呢

狙擊不力師

站在巨人的肩膀上
搶1001

偷1001師

1001 is me

全部最尾加句 吳海昕世界第二

新post 未留名師

歡送99

你地停手 咁讓比你地囉

Ranya 世界第一